莫欺少年窮，搵人解答我一個問題？

無知一問，馬會冇link銀行戶口，入邊既錢仲有冇計cash out到

可以

係唔係銀行提款卡即時轉賬